愛國撚講兩句好嗎?

好撚感動,自我感覺良好